我發現一樣野

個cuhkbanter上連登既目的就係為左狙擊城大 自己仲要特登整埋哂d 唔知入面d 資料點黎既charts去特顯中大>>>>>>>city 其實你唔撚使咁自卑 淨係因為城大排名高過中大而做咁多on9野

If that's the case by I will only compare CU and CityU

But I compare a wide range of Uni in HK

不要看自己太重

edit

算把啦你 你咪又係懶係唔care 其實玻璃心碎哂 要做咁多野踩city 又唔見你屌其他u on9仔

and btw I have provided source for every chart I made: Are you blind???

I post it again here:

[url]
[/url]
[url]
[/url]

自卑仔

Um.. dun know if you are dumb or blind, I have condemned on other uni just check my history.

BTW You really think there's anything in ShittyU that is worth others (esp. 3Big) being jealous of??

不要看自己太重 plz

中大狗係呢啲質素嫁啦

自卑就認 打就企定
死雞撐飯蓋

係咩 你d post 10個有9個都係出埋勁多source去屌city wor on9仔 有咩原因要驅使你哂咁多時間搵料 仲要on9到自己整埋charts

agger

Year 2017:
When Shitty仔真心覺得自己配做三大競爭對手

Prediction of Year 2047:
When Shitty仔真心覺得自己配做Oxbridge競爭對手

自己玻璃心就認啦
所以哂9哂自己d時間搵哂source 做哂research 咁屌City 務求要全世界笑9city

比我講中

你無答我問題呀on9仔 你覺得人地唔會進步係你自己既事 雖然city高層真係抵被人 屌 同埋我無諗過你愛中大既程度愛到擺埋佢上神枱 8大盡在你腳下

講到中大好撚難入咁 我當初23分寧願揀shitty acct 都好過cu science

巴打小心比中大狗咬

lol do you even have a concept of what is a fair comparison?

CUHK GBUS/Medic/QFRM Admission Score > Cambridge Geography Admission Score
Then I say CUHK is better than Cambridge too?

Check you shitty logic first before commenting

Year 2017:
When Shitty仔真心覺得自己配做三大競爭對手

Prediction of Year 2047:
When Shitty仔真心覺得自己配做Oxbridge競爭對手

Prediction of Year 2077:
When Shitty仔真心認為 ShittyU 要獨立建國

Prediction of 2017:
When Cuhkbanter 真心覺得中大永遠第一 同埋繼續係連登搵source整chart出post屌city

係你自己講三大>>八大 咋on9仔 無講科vs科 use your on9 logic first before replying 你掛中大個名上身影衰緊中大咋

認真 大陸仔碼來你唔係扮on9 你係真心被全連燈公認係on9仔

我面前已經有大大個既cuhkbanter

Wow shitty logic at its finest:

So in your world,
No one can say "Oxbridge is better than 3Big in HK"
Cause HKU CU Medic/GBUS, UST GBUS > Oxbridge MedLang, Classics, Theology

I can just say stop living in your fantasy

自己講野1999 屈人shitty logic I can also tell u stop living in your fantasy 中大有你呢d人才真係

同埋你未答我呀on9仔

Cause it's weekends and I finished all work and jong-work possible.

P.S. IQ135, never revised, always A-range

btw making the charts takes less than 5 mins

I never revise too,but I always get A+ wor 你A- range咋？

我問緊你有咩驅使你狙擊city呀 chinu but on9 logic

on99 A"-"range thats a hyphen not a minus

1) I didnt specifically sniper on ShittyU

2) I only provided a fair and broad view to all universities in HK (Sorry for often omitting LingU and EdUhk )

3) I am not WooTaiKwai (just saying)

唔使城大仔撚 無讀過大學既都會撚9佢

烏sir 今次搞到city 仔勁嬲

雖然你係連燈作到自己係威係勢，但睇你都係毒撚 無女 成頭都係酒 成臉暗蒼，大把時間係連燈作sources。不過係現實生活 你見到asshole仔都要dum低頭行

Let's chat on Discord:

咪又係online 毒撚真係改唔到

你覺得係discord到講會威d?死毒撚

Grammar 錯撚哂呀 中大撚！唔識英文 唔好講！

Citation 都唔撚識 辣殺

從來無人覺shitty仔勁 唔使自卑！好似恆大仔一樣case

IB English 7
IELTS 8.0

？